今年父親節m記仲會唔會搞我係你老豆優惠

舊年同老豆一齊落m記慶祝父親節
好有節日氣氛 又慳返唔少
有冇人知今年仲會唔會搞

好似會

thanks

out date喇
今年十五歲已經攞得喇

我係你老豆=屌你老母